［突發］曼德拉效應又一鐵証

岩先睇到新聞，背脊都涼到濕哂...

明明肯定洪卓立早幾年已經死左...報紙都有報導

我明白你有努力過嘗試過
但其實真係好講天份

明明係曼加拉效應

狄波拉效應

大家唔好怪樓主，佢係我屋企走失左隻狗
佢自細已經好慘，老母比狗屌，老豆係弱智，個人生到傻傻閪閪貪得意以為自己好好笑
大家睇完個post出返去唔洗理我隻狗講乜就得，唔該晒

Show Blocked User - LittleSugar